仲未訓？

我dnlm

食屎啦戇鳩仔

屌你老味賓州細

戇鳩龜頭爛屎柒